戰！戰！戰！岳義士唔撚係想你地喊到成隻豬咁！而係報仇！

屌你老母！岳義士捨生取義為既係咩？係對香港的愛呀！你地仲on99咁點對得住佢！全部人同我轉動你的腦！我地要港共政府、警犬、黑社會死！咪撚過第二日就忘記所有人的犧牲！

全香港人：見警犬、黑社會班畜生即刻還手！

勇武：快閃火魔法ok?

和理非：掩護勇武、做好文宣！咪撚做左膠！咪撚輸俾藍絲呀！

文宣：集中宣傳警黑合作、929全球反共大遊行、10月1幫中共賀死忌！

鍵盤戰士：舉報藍絲fb page，入藍絲群做臥底！

真。軍師（非冷氣）：幫手檢討行動不足，如何佈局、如何撤退、如何升級裝備！

依場係一場革命，唔係煮飯仔！會死人的！全部人一定要盡力做先可以贏！

為香港，鞠躬盡瘁死而後已！

HK forever!

光復香港，時代革命！

tui

推

推！

岳義

此仇不報枉為人

一定要報仇！

推！831，915！

推831，915

捨身取義岳義士！

還擊！還擊！還擊！

推！831！915！

戰佢老母呀！！！！

推！！

還擊！

榜樣

戰！

Push

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書